
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [283. 移动零](https://leetcode-cn.com/problems/move-zeroes/)

## 題目描述

<p>给定一个数组 <code>nums</code>，编写一个函数将所有 <code>0</code> 移动到数组的末尾，同时保持非零元素的相对顺序。</p>

<p><strong>示例:</strong></p>

<pre><strong>输入:</strong> <code>[0,1,0,3,12]</code>
<strong>输出:</strong> <code>[1,3,12,0,0]</code></pre>

<p><strong>说明</strong>:</p>

<ol>
	<li>必须在原数组上操作，不能拷贝额外的数组。</li>
	<li>尽量减少操作次数。</li>
</ol>


## 相關題目

- [数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)
- [双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)

## 相似題目

- [移除元素](../remove-element/README.md)
